「我已參透實戰理論」聽日港股開始大升，直上40000點

W底，岩岩又補埋裂口，重要底開高收。邊有得輸呀

直升上40000

00引用回覆

朱持

近一毎月朱到卜階 巳all in cowox

跟錯師父無得講啦

大師兄